James今日可以係拜仁開齋 小妹抽3個派1000

lm

又呃班人留名

咁你又留？

LM

又屌狗

Lm

留名

留個名冇壞既

收你hkd$500算

好垃圾拜仁

樓主又燈死一個

樓主唔好燈please 驚彈鐘

好撚廢...世界盃幾場好波就呃左幾年飯食...